行動攪左5個幾月， 硬係冇停過市

咩都做齊， 又和你塞， 和你lunch. 兩鐵停駛但股市都冇停過， 大家係咪要朝住呢個方向檢討

點樣可以停市

全部電子化

除非你搞到大停電

唔洗停啦，個市跟黨走既，Poly 比人打到仆街就升，美帝立人權法就跌，假到 on9，轉美金做 cash 好過啦，過多幾個月支爆 drop to 0 呀

唔好話停市，直接影響個市都無

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

我都想知

要有集會或者遊行cover